有冇人用Canon Magic lantern？

啱啱二手買咗部 6D , install左ML, 想問下有冇人用緊？
Dual iso 係唔係真係 擴大寬容道？

有
一部燒底板
一部燒cmos

玩原廠算啦
Magic lantern真係唔多穩定
有次玩到花畫面嚇到賴屎 (利申: 600D)，即刻用返原裝

初學者拎黎用平機學影RAW就有用既
認真要做野就不了

轉會Sony，無撚煩，乜春都唔洗裝

same
之前用用外出error, 嚇撚到即刻用返原廠